要求醫護拒絕醫治任何暪報或逃走武肺病人

隔離就照常隔離 但期間唔會給予救治
或者直情用其中一間狗屋
俾暪報或逃走既仆街係羈留室隔離
無後果既話一撚定有仆街唔誠實
唔可以嬲完就算

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

推

醫護：收得入黎我地就要醫

唉係咁矛盾嫁啦

邊次班狗收order就係打得大力啲

一陣又割脈

醫護一方面指責黑警私刑, 性侵
另一方面走去治療黑警

身為醫護要唔救一個人有幾難
有次有警魔暈左有條垃圾fa幫黑警搓